薩莉亞職員教你個餐具兜點用

個餐具兜其實係用嚟放電話㗎

大家下次食要小心清潔左先

啲紙巾

好仆街
普通人咁做都屌佢啦

幾次望住有小強爬過
唔敢再食

ip都唔洗check

藍+污糟

自助飲品機果度每朝早都勁多野飛

雖然老實講間間眼不見為淨

但薩利亞係常見

員工出現了

電話仲多細菌過廁所板

佢最新果幾間，有間個鋪位空左三十年

自己諗下值唔值入去

見過有客攞個餐具兜放口罩